大腥d，呢家邊個先係榜首呀？

呢你老母家

🤔

呢家呀，井底蛙

每日發言講good morning得唔得😶

咩鄉下啊，呢你老母家

咪又係拜仁

祖籍鰂魚涌，你呢d大鄉里未聽過真係唔出奇

唉屌你個大陸西
依家啊
死返大陸啦
呢你老母咩

依乜撚野呀？

呢乜撚野啊